食少少唔怕既又唔係成日食,呢句真係多舊魚!!

我心諗我開槍射你一下
唔射你十下無事既

呢句真心多舊魚
人地唔食就唔食
咩叫唔怕啦 食少少

椰汁炸豬扒!!!椰汁炸豬扒!!!